跪求砌機List，剪片執圖用

我想砌一部機，用黎剪片同執圖。
Budget大約:$8000
請各路師兄出手，
無盡感激

雙mon? 用intel定AMD
機箱要幾大

用premiere pro同after effect ,AMD好啲?

上intel好D

ching 你之前推薦amd比我既?

用intel

pr amd冇問題 但用af render ryzen 差10%左右

咁8代i7 定amd2700x 好

睇你重不重視af果10%差距

咁如果用i7 對2個程式都好 咁i7好啲喎

始終adobe 有部分特定軟件對intel優先支援

咁都真係要再諗諗用咩u好

我又真係用adobe多,,,

單mon就可以啦，可以的話用intel

我都係，多數用pr同as

巴打intel 8700k 你會點切？budget 8k

8k 8700k?

Ssd, 牛, case都唔洗

Z390
16-32GB 3200Mhz ddr4
1050ti
550W
8700k
自己睇條數噤下